一食野就痛

上個禮拜起，一食野右胸對下就痛，尤其係第一啖最明顯，飲野都會。應該係胃出事?有無醫學巴打講下咩事

睇醫生

呢啲好似唔係醫院

如果要照x光，私家會轉我去醫院?係咪直接睇急症?

去睇咗先
隔住個mon好難知你咩事
你係有事嘅，點都要睇